Описание задания:

Необходимо на основании приложенного JSON-файла (прилагается) реализовать таблицу с данными, пагинацией и поиском.

Таблица должна состоять из колонок:
1. Аватар (используем размер medium);
2. ФИО;
3. Пол;
4. Страна;
5. Дата рождения;
6. Адрес электронной почты;
7. Телефон.

Таблица должна иметь пагинацию с возможностью перехода между страницами списка, а также с возможностью перейти на конкретную страницу списка, которую может выбрать пользователь. На каждой странице должно быть выведено максимум 20 записей (строк).

Необходимо реализовать поле поиска по вводимому пользователем ключевому слову (поиск должен работать для всех текстовых значений в таблице). В результате таблица должна быть отфильтрована по введенному значению.

Дополнительно (не обязательно, но будет большим плюсом): реализовать сортировку по выбранной пользователем колонке.

При фильтрации данных таблицы и изменении номера страницы должен автоматически формироваться URL с необходимыми query-параметрами. Таким образом, после перезагрузки страницы таблица должна быть открыта на соответствующей странице с уже предзаполненным значением для поиска и сортировкой.

Требования и пожелания к реализации задания:

    • Использование Vue.js + Typescript;
    • Не использовать готовые библиотеки для реализации пагинации и создания таблиц;
    • Для стилизации допустимо использовать собственные стили – верстка и оформление не является обязательным требованием;

Важно! Тестовое задание считается успешно выполненным, если весь описанный выше функционал работает правильно. Также при оценке тестового задания будет учитываться стилистика и правильность написания кода.

Готовое тестовое задание необходимо разместить в github-репозитории и поделиться на него ссылкой после выполнения.
